是日靚午餐 手撕雞紅咖哩燴長通粉

正

等陣食百里香 有咩要注意

好似唔好味咁
無乜色水

星期六都食

又做25仔
睇你唔起

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台堅硬台柱
受薪偏頗飲食評論打手部主管—
慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

資料由原創者以無邊溫柔Mane提供

Po埋個甜品啦

即時道歉

咁少雞

雞肉其實下面有好多
岩岩好啖啖都食到有雞絲

睇你po當食咗

老闆我錯了
下個禮拜去返你舖頭食返幾餐謝罪
原諒我啦

有無下星期menu呀印度仔

唉屌,太多人搞到我唔記得左拎

PO返之前嗰個

抵喇 返長短賓周

Mane巴改咗名
叫那吾克儉
下次改翻

今個星期個炸魚同依個麻麻，雖然有薯仔沙律搭夠，但都回咗少少塘

唔好拎部電話上連登

AGREE

注意有機會派哂甜品

而家派哂未

唔知,限量

投先終於去試咗

味道如何

唔錯

印度仔星期六都要返工

值得一試

岩岩又偷影左印度仔
油頭矮肥毒

就係本人

幾時開分店

我都想

可唔可以加番長個食評？

去到話所有餐賣晒 唔俾我食

我都係第個POST睇到
可能佢都無預星期6竟然咁多人

好似好細兜
有無得加底

咁我點望住姐姐一齊食

我影得近,好大兜的,超飽

屌你老母去到我肯定有一半都係連登仔黎

點解咁講

外賣到藍田做唔做？
多數四份左右

佢地外賣只送返工業區,人手唔夠

咁算啦
有緣去開先幫襯

好想食呀印度佬

是但啦

百里香有冇下午茶？

食評呢屌你

有下午茶時段,無下午茶餐